點樣先知道自己鍾意咗對方？

有時候覺得好鍾意佢
有時候又係到諗係咪自己催眠自己 其實唔係真係咁鍾意

會ff俾佢屌屎忽有幾爽

我都諗緊 其實係咪純粹太苦悶 岩傾既異性朋友又唔多 先覺得自己鐘意佢

越諗越驚 唔諗啦

幻想下同佢親熱例如拖下手錫下咀仔咁，唔反感就得啦，個心會甜一甜既就去馬添啦

其實我好少whatsapp佢 唔會成日傾計 只係覺得佢好charm 但都係答唔到自己係咪鍾意佢

呢樣嘢成日發生㗎喎 仲有咩方法可以test到...

又好似幾有道理

睇下有冇扯旗

我鍾意緊個女仔又係好charm又係好少whatsapp喎 你係巴定絲

心情時常會比佢牽動
成日諗起佢
中呢兩樣都有9成係

絲 可能距離產生美

牽動又冇乜 諗就會諗起 不過試過飲醉亂講嘢